有無新界人打算去元朗yoho 睇imax?

諗住去睇鄧寇克imax，好似平過出面，唔知係咪新開，之前冇睇過imax, 唔識分定差，有無巴打去過可以分享下？

門口好多農夫賣庶賣生果，上次睇睇吓戲仲有隻牛衝咗入嚟

你真係好撚風趣嘅姐

好撚幽默

嗯

今時今日重有人講埋啲遠古笑話

柒到無眼睇

無（新東撚）

尷尬feel

睇左 平過出面好多
我第一日去 夜晚場都係$100

早點去買飛否則會無晒靚位
我都係睇鄧寇克 音響係幾好
但唔好預期有震撼場面睇 因為sell氣氛同劇情多
而劇情好唔好睇見人見致 出面都有幾個罵戰post

另外坐得好舒服 又闊落 冷氣幾凍 可考慮帶多件褸去

想知個moon size

本身住元朗, 以前新元朗中心仲有百老匯個陣都完全唔會想係元朗睇戲

元朗睇戲的人質素係極差,

大聲傾計, 傾電話, 依D 野係以前係層出不窮

當然, 近年多左新樓, 多左外面D 人搬入來會變成點真係唔知

聽講成地瓜子，污糟邋遢

哈哈哈

Moon size

同意 無乜必要都唔想係元朗睇
雖然香港人普遍都叫無品 係好多區睇戲都被搔擾過
但零零舍舍係啲牛屎佬未撚進化咁 額頭擺明寫住賤格兩個字

星期六睇完早場，70蚊平撚到笑
冇野喎，全場觀眾都幾靜下，同去isquare機場睇差唔多
同埋座位夠闊，行與行之間有好多空位，伸直對腳都踢唔到前面張櫈

早幾日睇完,幾正
同ISQUARE好似,但舒服過ISQUARE,成個場D人都靜無人嘈

唔論觀眾，設備嘅質素邊間好d？

唔識分 差唔多

螢幕感覺差唔多大
但係個場細啲，距離近咗，冇isquare前面咁大截空位
唔知係唔係因為個場細，音響比較震撼
同isquare一樣都係5.1聲道

坐邊幾行好d？
第一次睇imax唔識預位

中間就j，側少少就k

真係細佬想踢凳佢隻腳都唔撚夠長
硬件一流，觀眾質素就真係睇彩數
慶幸上星期五睇期間相安無事